想知特金會後 美國國民對侵仔真正民意係點？

其實美國本土國民踩多 定支持既佢增多左？

我地外人眼中見到個元首做到咁多町，都好葡萄人地個元首咁強勢

所以想知美國本土既人對侵既睇法

愛侵 同反侵都好穩定
好少轉會

咁多news network 24小時洗腦

反佢既wfc 會繼續關注佢叫雞/變性人入唔入得女廁之類既野

係班左膠同CNN 係 fb , Twitter 日日鬧trump, 先好似好多人反

起碼鄉農、傳統紅頸、天主教班友會撐佢

美國而家凌晨

美國國民等起身睇fake news

但係中間選民應該會對侵有多左好感
畢竟過去8年都搞唔掂既北韓，俾佢收服左

話金仔做戲
R飯食

tbb新聞即刻報民調顯示愛侵同反侵依然55開

其實都幾陰公

連登不等如美國
正如當初連登話侵廢, 做戲唔想做

剛剛見到

我屋企個老母都彈左句：唔會掛

其實美國人唔會點理

等睇左膠逢侵必反

要睇埋佢點對支那

唔好一個屈尾十又同屎主屎fd返

Clinton's News Network

佢係話大約有5成受訪者話對Trump睇法無變，
係咪即係支持既繼續支持，本身投Clinton果5成改變支持Trump？

其實要好睇個個人有幾重視外交政策，如果佢覺得係侵侵治下佢本身生活冇大改善，咁佢又點會因為美朝會談而支持/更加支持侵侵呢